其實係咪捉曬啲勇武，香港社運就會結束

其實係咪捉曬啲勇武，香港社運就會結束

一味核彈煲大佢，又唔會自己揾外國傳媒

又話罷工，個個都番工

到成立咗工會，又話秋後算賬，似國泰

個個都有包袱

係，睇前日就知香港人洩哂道氣

我係黎放負架，講真，我同好多人都好負面

係

唔洗捉哂
而家已經半完結 社會一片和平景象

唉屌，如果唔係結咗婚，我真係會走出黎帶頭搞革命

火鳳凰

我好撚負面呀屌你老母

Poly之後咪谷左堆和理非變勇武

唉屌，咁人地有槍有炮吖嘛，一有案底就永不返生吖嘛，中國人社會係咁吖嘛

慘 唔通搞革命要無人無物

我係咪離咗婚先可以搞革命

個日旺角死傷慘重

連罷工都要勇武做 你話呢

Free rider咁撚多嗲

我想圍爐咋

只會越來越多，不過冇經驗

次撚次罷工都呃9我
Dllm做撚左condom

咁你又唔知我做過咩，唔好指控我

係 但唔好

你唔知人做過咩都可以開post指控人啦

你可唔可以唔好咁矛盾

勇武真係要諗清楚，香港太细根本冇得避捉硬，仲要對家咁多高科技監視

我咁話咗我黎放負，做attention whore 囉

錯
場運動唔會完
不過係變嘉年華

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

拉
樓主放負

絕對唔係只會進化到經濟上嘅問題影響長遠

仲要勁多三毛

你食屎啦

其實對比四年前已經有進步
但我覺得香港人
包括我自己都係未有革命嘅心態

絕對唔係 勇武係信念黎 下一刻你都可以成為勇武 只要你有信念 相信自己就可以
我相信大家都係
只要大家保持信念 向着同一個目標 大家都可以係勇武 戰場上面一樣可以見到大家
所以係唔會俾人捉晒 應該話係唔存在勇武會俾人捉晒

多謝你少許嘅正能量，我都知香港人幾何級咁進化咗

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

社運唔會完，只係唔會有改變
大把蛆蟲靠吸香港人血永續社運

是

yes

但你要知道
會甘願放棄自己前途既勇武點都係少數
到今日為止已經有6000人比人拉左
班狗已經知道要點玩 我地已經好難進化
無組織既情況下比人滲透點都係我地會輸

所以街頭抗爭慢慢會消失 轉化成地下組織
之後希望大部份人都可以做到對社會既不合作運動
用最低成本減少損失

我都知大家想繼續抗爭落去
但呢個係事實黎

我意思係話你唔好離婚

唔好再比呢啲垃圾post上熱情

其實無正能量
我一路都自責緊推啲細嘅出去死
自己做緊free rider
啲咩有錢出錢，係自己能力下用唔同方式幫前手真係純粹打飛機

係 根本得小部分人會做野 未必要勇武 夠行動力就得

認清事實，大家真係要再勇武啲

有朋友最近係收押所同同女朋友求左婚

啱，只要政府同警察未來1至2個月唔好做錯嘢，場運動就做沙士一樣，不了了之

唔會捉得曬，最勇武確實人數有限，
但仲有大量半勇武、半和理非參與者。
好似救 poly 一役咁有事就會替補升級，
潛在勇武數量好龐大，唔會咁快拉曬。

結咗婚的確係成本大於利益，呢樣無錯

同埋要勇武全和理非唔係唔得，不過一定要個個星期日keep住百幾萬人出嚟

食完子彈再罷工
上次一聽到和理非叫罷工就嬲嬲地講咗句「你班仆街真係罷先好呀」
放完負了

係,因為香港人一直都係自撚私

和平唔好咩

屌，我結婚嗰陣好撚和平，我真係唔撚柒想，屌撚佢老母咩，唉

以我廿幾年做 project、 返工、發夢經驗判斷
講「你又知我做過咩？」嘅人
通常十個有九個都冇做過嘢

你有信念咁你會唔會去裝修去掉火魔先
口頭抗爭虛偽撚

咪撚呃自己啦

勇武係一個信念唔係人，捉曬唔代表會結束

乜撚叫sentorina, señorita就聽過

好多Bolcked
拉

得啦得啦 起下你個底先 大家埋黎睇埋黎擇呀喂

呢一 兩日負到仆街

曾經我覺得如果我沖去俾佢地打瓜可能會贏,但香港人用現實話左俾我知唔會

個個都係你咁諗就仆街啦
仲學人開post屌
前線勇武全部都無老豆老母老婆仔女架屌你老母

係咁㗎啦
你估個個有犧牲精神

繼續呃自己,捉哂之後其他人咪會變番做順民,望下現實吧啦

Senorita / Senhora 呀姐姐

你想做待宰的豬 唔代表其他人想

一句講晒 唔係

你今晚有無出黎呀樓主 無出黎就唔好開埋呢d咁既post唔該哂

咁係咪和理LUNCH到佢讓步為止?

感覺都似

其實真係哂氣啦,呢d真係藉口黎,你知我知,有勇氣就唔會:如果xxx我就出去,根本就係無勇氣
我有時都係咁講真

咁大個人自己衡量下啦
有人覺得為民主可以搵命搏，咁唔一定個個都一定係咁嘅我諗

種樹一日種到棵樹出黎?

我屌你老母臭閪

雖然唔想承認
係 只要冇人再轉職 剩返全部和理非就完

唔好篤爆人啦

又係你 block左好耐

真心，18區開花係最好策略
打游擊，令到啲狗疲於奔命
中大理大一役，犧牲左好多人

拉

同埋結咗婚唔算咁大把野可以做，又唔係生左小朋友

係
呢個係我依加最擔心嘅事
開頭驚香港人3分鐘熱度
依加大家用行動收咗我皮
但前線冇晒人 冇咗最能威脅政權嘅一班人
運動係會收皮

所以一係多啲人覺醒 一係真係不被捕

其實都係睇有無時機場合有無需要就可以谷班人出黎
講真中大poly兩戰之後其實俾勇武回氣都要啦
所以咪到區選同和平遊行囉

反而係冷氣軍師要諗計point out啲攻略/方法出黎傾下睇下制度外抗爭可以點樣發展落去就真
當樓主唔係三毛就思考多啲，諗唔掂個人太負面唔該輕鬆下
搞掂你個人自己啲情緒先再講抗爭

成場運動不斷升溫，係因為政府同9癡左線，不斷激起民憤。永遠係政府升級，手足先升級。區選後，政府無疑係成功轉移民憤，運動變到好似6月咁。只要政府do nothing，新年之後應該都會靜好多。

仲記得71有個爸爸衝左入立法會做死士

同意你個topic

勇武其中嘅作用係製造衝突場面

激起市民嘅情緒 繼而運動先會再有一波高潮

如果冇哂勇武 冇哂衝突

單靠非勇武派會捱到幾耐呢？

雖然香港人永遠都有驚喜

戴耀廷都冇割勇武 真係唔知班左膠諗乜

每個人都有自己嘅問題，無得怪人
如果個個都無後顧之憂，我地一早贏左

係,根本得班後生（傻仔）做嘢

勇武理大完真係好傷
唉

我深信當勇武俾人拉哂
個活動就會收皮
所以我先會不斷叫勇武唔好跟大隊 自己私低下做 或者最後武器嘅存在出現

行動以快速 冇定向 突襲為主

我睇法倒轉wo
示威活動升級快下話

仲有大把勇武生勾勾

我只係唔信有咁多和理非會覺醒做勇武
和理非係可以堅持做和理非行動十年
呢樣響有勇武嘅情況下 雙管齊下威力最大
但得番和理非自己堅持 冇勇武做野
做多30年都未必有用

有邊個勇武唔係逼出嚟 唔通69就即刻勇武 個個一係睇唔過眼上前線 一係一日比一日企得更前 但依家班和理返而係咩辛苦曬 咩多謝 其實班勇武唔係要拎咩光環 係要全民皆兵

認真事實，未必要勇武，我地需要一推有行動力做實事既人

呢d 係共業黎
如果香港人咁易遺忘
佢哋根本唔值得勇武為佢地犧牲
佢哋根本唔配有民主自由

關咩事 有心既就會理咁多

殘體字

唔關事
而係香港今時今日嘅發展程度
好難令到所有人齊心投入
大家都好多包袱
唔似以前嘅年代
冇得揀真係會餓死

冇錯. 香港人係俾人激嬲先多人出黎

例如 爆眼少女 學生中槍 周同學過身....

612警察開槍先有616，之後每逢有大事，如721 831，之後個個星期都一定有大波。罷工，佔路，裝修，都係係大事之後先有。
小弟小小睇法，開放討論。

樓主

繼續前進

勇武要轉地下，係黑暗中做嘢，咁就有用。和理非就個人覺得不過係精神病治療。

諗唔到方法又唔係檢討 可唔可以唔好滅自己同手足志氣
成個冤婦咁怪自己有家庭包袱而唔上前線

咁你又知人地做過咩？ 你想吊果批人都無上連登

香港係太穩定，同香港人善忘，只要冇嘢發生，香港人就唔會再理。睇下14雨傘，16魚革，香港人真係不過如此。

唔好ON9啦 要捉第一個捉你

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

唔使，你累就休息下，量力而為，唔好諗咁多自己做唔到既野，休息夠再上路

樓主攞得出嚟我收返上面嗰句
只係我個人一直以嚟的確有呢個感覺

但係樓主絕對有資格講呢句嘢
係我誤會咗你，對唔住

所謂革命要晌發達地區搞，
我覺得只有經濟議題先動員到最多人
顏色革命比較難成功

咁咪即係血祭⋯⋯

火條毛咩
今次又死咗，想復活都難

屌。。。有冇後續聽吓

係，不過個時間，香港人都係善忘，所以作用不大。

真
黎明又搞唔成

No

但係咁咪即係成個運動係被動洩憤？
咁樣講係唔係有啲將呢個運動嘅主題搞錯咗呢

我覺得成唔成功唔太關泛民事

雖然我都唔知點解熱狗嗰邊係咁針住泛民

未有革命心態的確係事實

有冇工會都好

其實一次大嘅罷工已經令抗爭成本低好多

又話要返工
又話要養家
又供車
又供樓

ok啦，將來香港會喺地圖上面消失，只有一個地方叫做大灣區

呢啲就係將來香港嘅下一代喇

搞唔成係好事 你知唔知黎明行動冇咗幾多人 黎明第二日啲狗已經識哩係啲位伏人

唔係 和理非其實都得
問題係個社會最多得6成深黃淺黃
而有行動力嘅和理非更少

手足sorry啦
不過你話我放負都好
班仆街自私港豬唔值得你去令自己無左份工同罷工
攬炒含球產算啦
反正d人工就照返嘉年華抗爭就繼續

利申 無左份工+仲係搵唔到工

睇返泛民既歷史
好難唔Jer泛民

現實的確係咁
你留意下現時活動分兩種
1. 發洩式 每逢大件事發生就有升級活動
2. 紀念式 每月嘅幾號幾號又紀念邊個

以上兩種情況其實唔理想 呢場運動必須每個抗爭者捉緊一個重點 就係爭取民主自由
但奈何好多人對民主自由冇期望中咁強烈嘅渴望
反而嘴炮式屌狗佔較多數

輸左

可以話係，不過都可以視為20幾年黎嘅積怨一定過爆發，睇5大訴求就知。但係與其話係被動洩憤，不如話香港人太軟弱，太多枷鎖，先變係被動洩憤，如果香港人夠強硬，就係主動洩憤，真係對準政權。

on9,你睇下人地打游擊走到個d都係大個香港好多既地方,甚至係叢林/山區,政府監控力低既地方,香港好撚明顯唔係

街頭勇武/黎明行動已經難左，少左大量手足，又多便衣狗。
如果唔想洩左氣，可以繼續和你shop 和你唱 和你lunch 連儂牆 etc.，長遠要 光復垃圾會 加強黃色經濟圈 長期大罷工 國際制裁線

你無發覺區選後一堆人不停吹風打壓勇武（包括亂玩獵巫），任何勇武行動都會話送頭咩
講得出長期戰、融入生活深耕細作咪即係暗示勇武收皮囉
深耕10年？被捕手足監都坐完出嚟啦，如果仲有命嘅話

工會努力籌備緊啦，比d耐性啦，成日放負有咩用？

又多一個5毛blocked

我自己作架，唔使咁呀嘛

我都唔想所以諗住移民美國

你on9好啦
當人on9?

睇翻你啲post 都似有心人，建議樓主你唔好齋鬧冇建議，小心墮入五毛灰心撚既陷阱

介紹你睇個post

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

香港人都係冚家剷架喇 繼續企係死去手足嘅屍體上和理唱和理lunch啦屌你老母 個個都唔撚肯付出 嗰啲無撚真正付出過嘅人呢生呢世都食緊人血饅頭

我個fd走去做和理非 貼文宣 有個女人走過黎話多謝同對佢講加油
我個fd話 其實我都係放咗工走落黎幫手痴文宣 你依家都可以幫手架 個女人笑笑口 尷尷尬尬咁走咗去

香港就係有太多呢啲冚家剷 自己唔肯做 連最撚基本貼文宣都驚 你地唔係覺得呢啲人都配有民主啊？

要搵除咗勇武抗爭外嘅方法

諗一諗 所有勇武一開始都係和理非

現實上係，唔係話屌和理非，而係當勇武死哂既時候，和理非問心自己有冇膽上前，而我都幾肯定10個有6個係會寧願屈服係政權下。

勇武抗爭外嘅方法試咗22年 好似無一樣係work 你有無其他建議？

係
你睇而家政苦都話事件已緩和

有乜好負面，不知幾正面，

我負面左30幾年終於等到今日

和理shop夠曬和平都無人去做
根本唔係和理非定勇武既問題
係一班人做野一班人唔做野既問題

其實好糾結
冇勇武會結束
但勇武又唔會贏到呢場社運

終於睇到香港人原來可以咁團結

女朋友應承左，佢繼續坐緊
其他唔講了

首先，唔洗灰，我地成功做到好多野。
其次，拉左一堆勇武，就會有令一堆勇武出黎

問題根源一日唔解決，社運就會持續
由傘運到魚蛋到反送中，一次比一次大規模，一次比一次升級
年輕一班渴望民主自由
就算今次可以恢復平靜，之後就會再有堆新嘅年輕人出黎再黎場更大嘅運動

依家俾人拉個堆大學生，好多傘運個陣都係F3、4咋

抗爭會持續，會不斷升級，直至光復香港
........或者種族滅絕

其實係，睇往績都知，
佢哋律師團隊會叫勇武認罪，慳返D功夫唔洗打官司

128遊行完民陣即刻同勇武割蓆，好傷人心架

唔長期戰可以點做？
我肯定武裝革命贏到既機會係好接近0

大撚把呢d freerider
乜撚都唔做，連罷食美心咁簡單都做唔到
然後叫自己做淺黃

所以呢場革命再無人去付出就會完

工會

搞唔成唔係問題

問題係無人救後生 有D只係藍絲非法禁錮 但係無人救 次撚次都係咁
最負就係睇到呢D

主辦單位唔通公開支持咩

最主要班狗而家識玩歸縮，明明有tg唔用用其他槍，就係想減低民憤，亦令勇武出師無名，無合適時機召集，而唔係無人

既然係咁，回歸基本步，再由和理非出發

依個係香港人一生既使命

其實呢段平靜時間都經歷過幾次
衝完立會之後
開花之前
和你suck之前
黎明行動之前

我諗大家都係度諗緊仲有咩新行動可以做

前線手足冇老豆老母？冇女朋友？冇前途？
一定係讀唔成書又窮？條命冇你咁值錢？
咪俾藉口自己啦香港人
冇人係唔駛付出㗎

有信念又點會唔去啊

就係要做覺醒呢一下
我哋就係爭呢一下
其實有一半已經好足夠

唔洗佢公開支持，只係要佢有技巧d 講野
佢可以話法院被燒係咎由自取，係法官墮落做港共傀儡
而唔係話「唔認為有需要攻擊法院」

我萬分感謝你

我又覺得諗法呢啲嘢會隨時間可能變
講真其實之前好多人都嘅睇法係偏左 甚至係右
但經歷左咁多野之後都諗法變咗
可能就係睇多幾張有感染力嘅文宣 佢哋就會作出改變
所以文宣工作係極度重要

香港人 反抗

社運唔會完，🙂不久的未來又會牽起另一場風波，沒完沒了的⋯

多謝你

和理lunch一定好有用,咁我決定搵番工番,日日lunch落去叫口號算啦

提防帶風撚、分化撚

其實人人都有後顧之憂,出去果班根本唔會無,先顯得佢地更偉大

樓主開post自己同自己講野

仲咁多likes

我覺得未來係要有一大批人轉做地下，就好似黑社會咁
要有領袖，要有機制防止被敵方賄賂、滲透
要有資金來源，要建立軍火庫，要分散風險
要有計劃，要激勵士氣
要建立產業鏈
要有訓練士兵嘅課程

你地覺得點，但係如果我做領袖開始搞，點先令到人信我

我仲未諗到點樣防止被滲透

膠化、大台若隱若現，從淺到深式結構分化層出不窮，真心希望每個人都可以獨立思考就好似呼吸一樣
希望大家唔會忘記，我地對手一個殘酷無人性國家機器

屌你老母根本泛民就係人血饅頭 當年話天琦鎅票屌你已經露出狐理尾巴
所以唔該捐錢真係益自己人

要建立真黃色經濟圈

從來泛民都只係政棍 從來都只係為選票
所以其實我都認為文宣應該更着重呢一點 話比大家知邊啲真係幫到我哋香港 要做啲乜嘢先可以幫到我哋香港
唔可以再靠政治體制內 而係靠政治體制外嘅手段去達到我哋嘅訴求
所謂嘅泛民已經爭取左普選20年 其實見唔見到有用？ 屌 梗係冇啦
所以要捐就捐比手足 建立真嘅黃色經濟圈
當然仲有不可或缺嘅勇武抗爭

只要仲有勇武，就可以帶頭到更多人跟風進化

但勇武捉晒嘅話，就無人夠膽再勇武，會好快淪為雨革式嘉年華。政府會利用勇武死晒嘅機會嚟同泛民談判，畀少少甜頭泛民，大家之後會慢慢忘記勇武同其他手足嘅付出

盲腸突破

我剩係知今次輸左唔係梁繼平
咁樂觀話會10年無得翻身
係以後都唔洗旨意有得翻身
老共唔會比香港人好過
香港玩能完

擺明啦
日日都天下大平
個個都繼續返工

有撚咩

捉晒勇武之後政府會變本加厲推更恐怖既惡法，到時走投無路會又再激另一批勇武出黎

又係你
明明星期日成功大遊行完

好多人想分化支持泛民嘅人令泛民輸

作為一件廢柴你都幾稱職

戈

咁你好好享受你嘅家庭生活啦上嚟連登做乜鳩呢

現有勇武退場，咪到新晉勇武囉，有排都未完啊

一早講撚左

勇武數量有限

咩「愈拉只會激發更多人成為勇武」只係年輕人睇得太多卡通片的誤解

勇武已經好多有charge 在身, 所以呢兩星期又番番去 和平遊行的結局......

屠龍小隊 勇武 只係一班唔識既人 勇於行上前對抗暴政
你都可以係 我都可以係 佢都可以係 街邊個道友都可以係
每個人都有負擔
大家要相信隔離左右 一齊向前行
和勇同行 一齊戴住豬嘴向前行

講到尾 由罷工 到係現場 都係人同人之間既信任問題

收聲啦 又係係你個死五毛！

理工一役之後 好似真係靜咗唔少

啲活動停哂，文宣又比人清哂，警署外水馬都搬走哂，你都仲未睇到政府已經就快止暴制亂

駁唔到
講事實又比人話放負無建設
無勇武港豬根本就只有等住上新彊

靠勇武手足去維持社運 咪姐係人血饅頭
全世界係得香港咁怪 條街一日無人示威堵路 就會食唔安訓唔落

你屎忽洩氣 唔去搞搞佢？

遲早既事，你勇武得咁多 ，次次捉d

但班仆街既狗就仲有３萬不變

想帶風向？話你聽你帶得好垃圾，五毛都比多你

呢個po滿滿失敗主義，明明我地一步步成就左好多野出黎，呢場杖從來都唔係短戰黎

利申 有罷工 都幾乎參與
認為依家未有激發點
所以唔好介意

成個post完全冇任何營養

80萬人遊行

完唔完都好
一世不原諒警察
一世罷買藍店
一世不投建制

[member]69嗰晚真係有班勇武 11點07分政府話唔會回應訴求大台之後宣佈散水成班友嬲到震不過只係響煲底推下鐵馬:-(最後間接引發611通宵留守然後就係大家熟悉嘅起點612[/member]

我對人地做咩多過 自己人做咩
因為自己人做得既野影響力太細

我都唔知 我都係盡做自己做到嘅野 暫時集中係國際戰線

一句講曬 我問你 你有冇番工 駛唔駛父母養
有工番既你係咪番part time?

帶埋我 唔想佢地搞亂香港搞亂我人生

如果革命重要過頭家 鼓勵你快啲放過你屋企人

開咗BOA account 過多幾個月就去

抵啦 快啲乞米啦

做人做到你咁惡毒
小心有報應

你自己選擇搞亂香港 自食其果 本身就唔抵可憐
但係而加我畢業工都搵唔到 無辜比你呢班垃圾拖累 邊個惡毒啲?

林覺民有冇結婚呢請問？

勇武好難打持久戰
每次陰d陰d捉十幾二十人其實已經好傷

點解次次都係要勇武出嚟打先叫維持社運 維持抗爭熱度？

大家係鍾意見到勇武手足喺度打生打死俾黑警用私刑打到成身傷晒甚至失蹤先覺得搞緊社運？

有樣嘢由2014到而家都未撚變過
就係大家覺得有警暴先維持到抗爭熱度

但自己諗諗呢場運動最大特色就係無明顯大台
無大台嘅優勢就係任何行動可以化整為零
靠個人意志去喺不同崗位上發揮功用
但缺點就係好容易被帶風向
被對家混入滲透破壞行動
同埋
你唔會知道邊個係自己友
除非出嚟遊行集會
融入生活嘅抗爭運動亦好容易因為咁沒落

所以要防止咁樣係應該俾自己友知道我地冇放棄
黃色經濟圈抵制黨鐵等繼續要做
要令身邊人知道 一傳十十傳百 先可以繼續落去

唔該全部人改變一定要有警民衝突場面先叫抗爭緊呢個錯到飛起嘅概念

佢肯定食緊軟飯唔捨得 廢撚到 結婚？有義士BB出世都抱唔到

你搵唔到關我咩事先
仲有我邊忽搞亂香港

你罷既工呀
你唔支持呢種理念你走去罷工
然後老闆炒你
然後老闆唔再請年輕人

我嗰老細藍底
唔請好正常
其實唔一定要打工

其實係咪要攬炒到連包袱都無埋，和理非先會罷工全職抗爭？
認真全香港罷工加佔領，唔洗一個月政府就玩完，用嘅時間其實好短，長痛不如短痛

你搵唔到工係你廢
咁都有得賴

理論同實際既分別

口交部？

過美國做港蝗or yellow pig

好多手足想藍絲父母死喔

你吾理政治，政治就會搞鳩你喔

唔得保釋個消防手足連女女出世都見證唔到....

你老婆真係慘 嫁俾個無病呻吟既

冇錯 黎明行動除左1111班狗未捉到路叫做成功之外，其餘幾日都有好多學生 手足俾人拉你班港豬捨得自己罷工未利申黎明行動差啲俾人拉

不嬲乜都靠勇武做㗎啦

肉體會磨滅，但意志會傳承

好遺憾，其實係
除非係佢地搜捕既過程太血腥太粗暴又將某D和理非轉做勇武，但數量實追唔返

冇人會為左你而罷 死左條心去啦

之前儲埋咁多核彈
而家咪拎出嚟Twitter/fb放囉
新疆嶺呀、香園圍呀、
輪姦事件、警暴等等

自言自語？

「行動」突發 星期日有和你shop 無人知

離婚咪得

絕對係

其實唔會完，大陸夠又拉又打又殺，一樣有好多人出黎反抗。一樣會有人忍唔住出黎發聲。

你講起國泰，其實應該點樣對待國泰呢？
有冇方法？佢咁樣對員工，無理由咩事都無，另外如果集中懲罰到一間奶共集團，其他亦會驚
d小藍店我地民間處理到，但重點係點樣應對d大集團，呢個影響力先大

泛民打手:叫勇武休息就休息,叫佢地出就要即出

罷坐，改坐外藉航空公司

推